想係九龍灣搵葉國興議員但佢辦事處長期冇開

想搵佢表達意見但長期又唔係到

可唔可以用紙將意見寫出黎，貼係佢門口表等佢遲d番黎可以睇到

佢辦事處係淘大戲院睇完戲既出口個邊，淘大正門去佐敦谷游泳池個條路

希望佢可以睇到同幫我地爭取到我地啦

好想搵佢幫手

召集人馬去佢到表達意見

其實係邊
淘大

淘大爭鮮果條路向泳池方向行就係

平時好似都長期唔開

所以可以參考「連濃場」

我頭先 6:45 行過佢仲開住
葉興國在內同人傾緊計
你要搵佢下次早 d 去啦

點解要去淘大I座

你搵日去門口
見到人你咪知點解

連登仔唔係好想表達意見咩

快組團

好想搵葉議員幫手

Diu冇人組團

住9龍灣既幫下手啦